有無人好想男/女朋友瘋狂咸濕自己

成日見到男朋友就開始ff佢幾時會禁低我
就算唔禁低我，多手都好
之後比佢禁低個一刻就淫娃上身
有時自動波咩都做齊哂
有時想佢命令下我

好掛住你呀男朋友

正評:好想
負評:唔想對方掂自己

點解會唔想對方掂自己？可唔可以講下？

男朋友好正

兩個男人做啲咁既野唔係太好既

身為一個腐女

我成日瘋狂咸濕條女

無女朋友點討論

咁佢會唔會咸濕返你

講下自己想未來嘅另一半係點

我都係 絲打
希望將來另一伴係斯斯文文，佔有慾重既人
但床事上就大男人，會比指令
同埋鐘意我做小女人服侍下佢

agger

Gay

非gay，真絲

所以女人天生都係m底

我男朋友就係佔有欲勁重嘅人
不過佢平時傻傻間間
一上床就好霸氣

正呀
腐女

有無話點解唔比扑
我無時無刻都想男朋友食左我

我認我m底

我條女唔會主動掂我
我地幾個月心知半年先搞一次野
唔係我唔想 係佢無意慾
所以我平時都係好似無女果時咁日日j

叫佢幫下你囉
有女都要自己打飛機 好慘

點摸都冇反應?

其實我自己錫下已經好有反應
點算，我係咪唔太正常

啱呀所以正評嘅都係真絲

次次要我叫到先會幫
同埋佢咩都唔識
我又唔夠膽叫佢睇av學
因為自己都係幾怕醜既人
想佢主動d

有反應 但次次都係佢爽
佢唔會主動搞番我
次次叫佢主動 佢就話唔識點郁 唔識搞
佢係乖乖女黎既 我又唔夠膽叫佢睇av學
好似好變態咁

好想佢都主動掂下我

一上我屋企就會開始征服佢 摸身摸勢 摸到濕哂 除佢衫 打開對大脾 慢慢奶 就係唔奶個到引到佢

巴打好識玩
我男朋友要我開聲求佢

正常啊

正常都係錫下摸下抱下就有反應

男朋友錫吓就會扯，我鍾意騎喺佢度等佢頂住我，再捧住佢塊臉嚟錫。

好羨慕
男朋友幾時先出現

我都認同，大部分女人都係天生m底
成日覺得 床上大男人 佔有慾強既人 先值得依賴

搞到佢舒服爽先

m底揮手

正常

我掃下佢大髀都有反應
我都好鐘意佢頂住我

有無識多啲朋友？

我地表面正常，內裏超咸！
一星期都會有一次
㩒低個下真係好爽

我好內向咖 所以唔多朋友

通常我係佢大脾掃黎掃去唔入去
佢就會插返我轉頭

Agree，淨係鍾意比男朋友摸

訓練男朋友訓練我

Same 已成往事
諗返起舊時拖佢去後樓梯 摸兩摸就震哂真係

無打算勇敢d識男仔？

我自己覺得過左去唔好諗咁多好d

變態

我地都係

引佢

我都係 其他人掂會反感

女友連goodbye kiss都唔想

成日引男朋友咸濕我
我個樣勁乖勁純，但其實暗啞底淫娃一個。
有一次睇戲，我引佢搞我，先吹下佢耳仔，再用波波壓佢手臂，大膽到按摩佢細佬，之後我玩嘢話唔玩啦要專心睇戲。

結果一睇完戲佢就捉我去酒店屌，屌到勁大力好舒服

最想日日引男朋友屌我！

正呀 奶耳仔都好中意

你又話自己m底

你肯定佢係你女朋友？

好想俾男朋友瘋狂鬧我淫 問我做咩對住佢濕到滴晒水

夜晚行街 我個ex會無啦啦喺街遮住我對眼
話要比surprise我
然後帶左我去個無人嘅樓梯口壁咚
向上禁住我對手
然後瘋狂咁咀係咁奶頸奶耳仔
果種喺街度隨時會有人睇到嘅感覺好爽好刺激
仲有次一手拉左我入停車場
喺車尾同牆之間又摸又摷 仲逼我幫佢含
搞到衣衫不整 個Bea又未扣好咁行番出黎
有種比人啲街強姦嘅感覺好正

已經dry左成年好想死

已經好耐冇出過街
上次約佢去書展
醒咗佢唔覆機
然後同我講話去咗書展

我都想咁同我女朋友玩

要抹翻好呢hea

睇個post睇到硬晒…

耳仔係會超敏感 錫下耳仔 錫下頸咁 慶合合

咁morning kiss kiss死佢

但係間唔中會講咸濕野

想

我都係咁樣 有時候整到佢硬哂
之後就收手，扮話攰
之後佢就會命令我
有次我訓緊，比佢屌醒感

佢有咁話我，我勁鐘意佢搞到我咁shy
仲要我自己認係淫娃

搞左未？

三娘終於開post
你個淫娃

又開呢啲po

我成日屌到我男朋友硬哂

舊post 負評纍纍 想洗底？

我就係好多手既男
但以前女朋友唔鍾意
依家仲係單身

lm

女朋友掂下都唔比 錫兩啖又話核突

已經一齊年幾

俾男朋友咸濕到淫左好多

超鍾意男朋友咸濕我
出街搭電梯 我著短褲／裙既話佢說會摷我
行街果陣都會無啦啦揸我
有時睇衫佢會係後面攬住我咁行 一路頂住我

我愛你呀男朋友

你地好幸福

放假同男朋友過夜 前一晚扑完野 第二朝早醒過佢 一定會忍唔住摸/含醒佢 但係佢會話唔好搞 要訓啊咁

你地真係好
諗起ex完全唔願做 要兩個人既空間比成粒幾鐘前戲先得 真係咩士氣都無哂

+1 攬攬下feel到佢條撚硬曬咁頂住我就會濕曬

借d意問下 可能有野做錯左
冇既先後次序： 攬>kiss>手 之後88

想女朋友淫啲

男朋友成日要我女上 想佢撲倒我多啲

揾個淫底女朋友

咁你有無話佢知你想比佢撲

想要咩相

最中意係街侵犯佢
撩到佢扯

打pat pat

+1 我都好易濕

曾經有個ex係，後入戈陣佢舒服到好自然打我patpat

正呀 我都想男朋友會咁

有時候佢用碌棍頂住我
我就特登用個屁股頂返佢轉頭
跟住用條大比係咁磨佢隻腳
然後我就會令轉身摸下佢大比
再用碌棍頂返佢碌棍 鬥硬撞黎撞去好舒服

有
但佢話女上爽好多又唔洗郁

好懶

睇到個post覺得好撚gay..成班係到ff?

依家冇男朋友比我咸濕啦

真絲

幾時揾返個

訓練緊女朋友

濕吻都覺核突

-->>唔鐘意你/les

好想整嬲佢之後睇住佢勁嬲咁禁低我
再用把好man嘅聲同我講要罰我

幻想到扯左

當你有過都唔會咁諗了 咸濕同淫係兩回事黎

好正呀 我成日都好想激嬲我男朋友
但佢成日話對住我係嬲唔到
有一次佢勁man咁拉我埋牆，壁咚我

你地就好啦，我女朋友無啦啦性冷感咁sosad

個ex好鍾意我壁咚佢
基本上次次送到佢返屋企樓下,都一定會壁咚佢
瘋狂打車輪+錫耳仔+錫頸+攬+摸+搓波都做齊

試過幾次唔壁咚佢,佢就楚楚可憐咁頭缶缶望住我扁嘴
一見到呢個表情我一定忍唔住
逗高佢下巴就咀落去,濕吻完先再壁咚

佢平時都係淫得嚟好貪玩
搭電梯會成日企我前面,用個屎忽磨下我甚至向後伸隻手去按摩我細佬
通常一搭完電梯我就會扯到衡,佢就會掌握好timing
然後再專登行快過我,用個恥笑嘅眼神不斷來回掃視我褲浪同我個樣

至於喺公園同戲院幫我含/打飛機呢啲係基本,應該好多人都試過
係爭在未野戰過
唔提都罷

身邊冇咩女性朋友了

你係我ex?

好羨慕

唉女朋友成日唔比我摸佢 一齊左四年都仲係要成日自己打飛機...

我條女係咁就好

搞左
冇得morning kiss
因為唔係同居

係好想好想
去旅行訓係佢隔離都係咁撩佢錫佢攬佢摸佢
臨訓前定第二朝訓醒都係
但佢會唔理我
反而ex係可以啪足咁多晚
有時仲早晚都黎真係好性福架

你99年出世?

我明啊 比人拒絕唔好受

想男友咸濕自己多啲
初初一齊佢成日都好熱情咁
但慢慢就變到我熱情過佢
好似成日我主動咁
又土地問題嚴重 想搞都要喺出面
佢又唔會主動撩我搞
成日都係我話想錫/主動攬佢
但掂佢錫佢又好有反應

係唔係我太主動

好撚鍾意
有時口講話唔好但隻手係咁係我細佬度遊走
我就會搞到佢濕到床單都濕埋再問佢點解咁濕
總之平時乖乖床上曳曳真係好正

唔係喇咁

係咪揾我

呱lm

最鍾意係一齊訓 半夜訓到迷迷糊糊個時搞

不得了 成個post睇到我有畫面
一路睇一路濕
以前好鐘意搞硬個ex就唔比佢扑
然後佢會好大力咁捉實我
話今晚就要懲罰你
跟住大大力咁屌 我越反抗佢越壓得我實
然後瘋狂話我淫同犯賤
可惜已dry成年 我好辛苦呀

你地對含撚有咩睇法？會唔會唔鍾意男朋友叫

完全明

好鐘意好鐘意
平時怕羞唔會主動撩佢搞野
但係如果佢一掂我輕輕挑逗我
下面會濕到癲
即刻不知不覺腿張開
同埋我好鐘意男友大大力插我 好man
（雖然你溫柔啲插會容易啲高潮）
我係m屬性我自豪

中意半趴喺床 迄高個pat咁含
或者 跪喺地下
會覺得自己好淫
唔會呀 除非無沖朝淨涼有味

樂意幫男朋友含
未沖涼都照含
不過如果佢想搞野就唔會比我含咁耐
驚好快出
（或者係我口技勁掛）
同埋好鐘意聽佢叫出聲
會覺得好驕傲我都可以令佢舒服

好想
但冇女

講緊我

男朋友好鍾意睇有肉地patpat
咁啱我又係一比人渣patpat同打patpat就好易有反應個啲
所以男朋友好鍾意係街到打我同揸我patpat引我
好鍾意比佢渣patpat不過因為係街扮所以要禁止佢渣
一上到床就叫佢用力咁打我patpat 勁high勁爽
男朋友又係好容易硬 成日趴係佢上面隔住褲磨到佢頂唔順
之後佢就會一野將我反轉禁低係床到捉實我對手
然後狂錫我耳仔頸
男朋友好識做成日搞到我震晒
男朋友你好正呀

其實男人會唔會性冷感？

我女朋友都係但我覺得男人老狗叫好柒 所以通常唔會特別叫出聲

絲打同我一樣
唔理三七廿一 含左先算
佢一叫，好有征服感

share個post俾男朋友睇
佢問係咪我分身黎

會，識一位絲打，佢男朋友好少同佢搞

睇黎你都係淫底

有時候我男朋友明明叫左
佢都唔認 佢話男人點會叫

我男朋友又唔係唔肯搞
但好快攰 夜少少就話好眼訓好攰

男人要忍真係幾易 不過唔排除佢唔小心叫左自己都唔知/要面

same here
最鐘意含到佢嗌停
低沉既叫聲好吸引

我都好鐘意佢打我patpat 會愈打愈high
佢會好温柔咁錫我之後慢慢錫到耳仔
我就成個人軟哂
之後攻擊我個陣又會霸氣啲，粗佬d

好鍾意女朋友含深d 成條j比佢個口包住 但佢好易作嘔

我男朋友都會叫攰
唯有有時候我坐爆佢
不過 到最後又係佢主導返。

等佢射左 再慢慢lam
佢超敏感，會叫得仲勁d

好鐘意男朋友禁住我個口黎屌
成日叫我含入d

我死都合實腳
之後佢要命令我我先慢慢張開

非gay啊

應該係舒服到叫左都唔覺掛

最好大大力禁我個口含入啲
一路聽住佢忍唔住洩露出來嘅叫聲
下面都會自己濕哂

上次比佢夾硬抬高對腳搞
完事之後成個人爽到震 呼吸都隔咗一陣先無咁急

女朋友shy住咁答自己係咩感覺

仲有比佢捉實啲頭髮 勁有被征服感

調教下

我都係 當可以撩到佢硬哂就會覺得好興奮

點訓練呀

好想
但冇女
係道望你地傾 然後自己ff下算啦

平時好鐘意引佢 係街都會用心口壓下佢 扯左但又無得食 但去到床就啲M嘅傾向咁成日叫佢大力啲粗暴啲
跟住諗返起第一次俾佢口爆果陣吞左 嚇親佢

Gay post

我第一次幫佢用口，我食哂
佢都嚇親 問我做乜吞

都係緣份

比男朋友搞過一次之後就好想成日比佢搞
黎m果時忍得好辛苦

佢係會攰到就算扯左都要訓覺個啲黎

次次上哂女朋友屋企佢都會瘋狂引我
我地一上左床
明明我想訓一陣教
之後佢就不停瘋狂搞我咬我耳仔
搞到我訓唔到教
之後我都係忍唔住搞左
btw好正

佢拎左包紙巾出黎叫我吐落去 我話 吓我呑左 佢 唔撚係掛樹熊樣

反轉禁低好正 一錫耳仔就開始叫
一路禁住我一路叫唔好個感覺好爽
搞到我想要果陣又唔入我 係出面係咁磨
仲要問返我係咪想要 我話係呀求下你屌我
跟住隔多陣我辛苦到水浸 難受到想喊既時候
佢就一下隊入黎 我即刻嗌到拆天
到後入就會瘋狂打patpat 打完又會摸下粒lin
搞到我扯哂lin旗同持續咁濕落去
唉而家打打下都濕左 好撚慘呀屌

個post講左我心聲

唔撚係掛樹熊樣
即刻個腦有圖

我生日扑完之後
成個月冇同佢扑
早個禮拜竟然問我幾時去扑

如果佢有你一半咁淫就好啦

點解可以成個月唔扑
點忍ga，平時好少見？

我都係要開聲求佢比我
之後問我比咩
我話我要大jj
佢仲要問邊個大jj
我要好完整咁講
好想要老公大jj插我
之後比佢屌到個腦一片空白

快啲搵男朋友執番劑啦
後入打patpat真係超級爽
再加埋捉實條腰唔比走個陣好man
之前男朋友未去intern一星期兩日 每次執兩劑
而家想要都無得要好慘

我都會引我男朋友，搞到佢訓唔到
搞完之後攬住一齊訓。好爽

我個個都係
仲要勁緊張

好正
好想比人捉住大大力咁屌

睇黎你都會幾大食
黎m就真係要忍個幾日

女朋友A0，我唔係
成日錫錫吓我已經硬哂
究竟係咪佢未扑過嘢所以冇意欲？

係搵你啦

女朋友唔咸濕

點解你地可以咁易濕 明明我好想要 又唔係性冷感 點解我咁難濕既

我返工佢收工
佢收工我返工

以前試過衝紅燈幫下佢
完事之後唔敢望下面

女朋友係邊？

我都中意咁唧女仔~
女朋友幾時先出現:(

嘅

我都係
明明我好想要，但唔係濕得好勁

唉

我都想濕到張床單濕哂 我都想錫下摷下就濕啊！！！！

如果唔夠濕，會唔會其實係男仔無整得啱位？唔夠舒服

好慘

我男友係 ex平時一攬就扯到行晒 以家個個咩反應都冇 搞到好疑惑自己

撩下佢啦，可能自己都唔知自己想要

佢會唔會鐘意男仔
點可能咩反應都無

緣份未到姐

問過佢話唔係 仲話唔打飛機覺得好噁心 我識親嘅男個個都打 都唔知信唔信 明明又係佢追我先 特登講咸濕話題引佢又冇接

絲打你要同佢傾下點解唔搞bo
性生活唔協調會好慘
連飛機都唔會打嘅男仔 真定假呀
定打得太多搞到咁

平時試下自己自慰下整濕自己先？feel下同搵下位再叫guide男友
除左太緊張 同埋有時個套會整乾左
有時個冷氣開太大我都會乾
要再捽下豆整濕
不過基本上都好濕 摸下就濕
好多時幫佢含但我都會濕 好痴線
通常都係越插越濕 完左之後要抹埋袋底同毛 唔係嘅話乾左會粉粉地 大家係咪都會咁架

我ex係咁
自己打飛機都唔掂我

女朋友hi

想知你地係點自慰 係用手指插定捽豆定其他方法？

女友最鐘意宅係屋企 一掂就濕晒自動波

我個人鐘意捽豆
我對於插唔係太大感覺

岀街會用對大波波狂磨佢手臂
佢行行下街又會揸我對波

泳池佢著泳褲會特登摸佢細佬
搞到佢上水個下址曬旗

捽豆好易高潮 但未試過插到黎
係對手問題定點

成日想咸濕條女，但佢太怕丑

睇到好想屌閪 分手成半年 半年冇屌過

M屬性絲揮手

同問 係咪我問題呢其實

基

幾多隻手指 同插完刺激到咩位先

同一個方法
EX可以狂高潮
而家呢個唔似有

手指同jj都未試過插到黎
會好爽但從來未試過高潮咩感覺

我仲未有男朋友

以前有得咸濕女朋友，而家

我自己好咸濕 出街搭扶手 搭車 睇戲都會濕吻同摷佢，佢口講唔想但身體又會俾反應我，諗番起都好sweet

Ex

女朋友好鐘意挑釁我..但係搞到興起就停手
之後自己打丁
Btw1個月3次 但其實隔日想要

男仔唔係應該大膽d咩

係我就唔忍啦，有咩理由有女朋友係隔離仲要自己打j。緊係唔比佢停

高潮個腦會一片空白，之後成身無力，又會個人震

揾唔啱位
男朋友用手唔知禁到邊個位
我就想死

好想比佢引到我不要不要然後瘋狂抽插佢
但係好多時都係我做主動會無引...有時話無mood真係好sad
Btw 絲打幾歲

成班ff屌你

我都想呀

正宗爽到震 抖哂大氣 抽抽地筋咁

好想瘋狂抽插但無女

捽豆成日都有 但抽插真係唔WORK

有冇絲打教下我點做

點解巴打睇落有d似m
我就快二十一啦

揾返個男朋友先

救命，好想比男朋友瘋狂插

可能睇av睇得多好鐘意個男人比人挑釁到好high然後用最大動力去左食女主角咁！但女朋友只係做到好基本挑釁
教佢佢又話好怕羞咁 唯有自己ff下
咁絲打男朋友做唔做到你既要求？

佢做到呀 床上面佢話哂事
無論點命令我要我點樣我都會做
我就係想佢霸道d

被命令真係好正

好瘋狂命令絲打
我都成日命令我女人但一時時有效
利申法國我女做有小小s

好瘋狂命令絲打
我都成日命令我女人但一時時有效
利申法國我女人有小小s
有時蒙眼play佢超落力

你食唔住你女朋友

仲要d語氣同把聲都man d

係床上命令你含就含

嗚呀⋯⋯不要再說了
床時方面佢成日覺得唔係應份所以成日食佢唔住
但佢s既時候玩蒙眼好正！極主動
扑扑下會自動含陣先再扑

含有陣時唔洗命令都會自動波啦
總之只要命令都會照做

自動波69

我都想試下蒙眼綁手
對住而家呢個真係好想俾佢征服

見到個po好羨慕有咁咸濕嘅伴侶
我就連一個女性朋友都冇

極m底絲
中意服侍男友 佢訓係度我就lam佢錫佢頸耳仔同lin
跟住伸利入佢口 一路摸佢JJ
次次都引到佢反轉我黎大大力屌
嗌到拆天

絲打係想做比人蒙定係想蒙人？
Btw想問絲打初初性欲大唔大？

想做被蒙被綁果個
以前性欲唔算大 但遇到而家呢個之後
就會好似成日都唔夠喉咁
尋日先做完 今日又會好想要

有咩原因令到你咁想要？因為好man
定扑開個胃口大左？

好鐘意佢完全LEAD到我 好知道我想要咩

正呀正呀

鐘意互射

好想瘋狂俾女神sm
瘋狂扣我五十分

絲打有冇tg有d兩性野想請教下你

講出黎大家參詳下囉
我見呢度都好多高手

搞到慶恰恰點忍到呀

好正 我都試過 不過佢係啲好細膽果啲 唔鐘意係出面咁玩

我好咸濕而女朋友好淫
一係屋企就成日引我扑野
佢都好主動 最喜歡賴佢塊閪 等佢叫到好大聲
好喜歡佢咁淫 好撚正
試過最多一日扑五次

精盡人亡？

我忍唔到呀 有次佢喺閪邊係咁磨 我差啲忍唔到於是捉住佢條撚想自己擺入去 點知佢都縮開同我講未係時候
我都想知佢點忍

死忍爛忍

痴線，慶恰恰係完全忍唔到
試過想忍，但下面超濕同超痕好撚想要
最後頂唔順，求佢入我

我收工除左底褲著短裙等我男朋友黎接我
一上左車我就引下佢

日日都好想要

成日想條女幫我含

咁做咩唔叫佢含

好想朝早俾仔仔摷醒 然後求佢扑我
利申 m

唯有咁諗

佢仲未接受到

btw其實唔算係我條女,係以前高登d絲打,我地係sp

奶醒仲正

係咁用手摸到佢就快到頂，然後捉住佢對手唔俾佢出，不停重複，直到佢開口求我

利申ff

絲打係淫底定比人調教出黎？

睇完格雷

玩過一次

因為唔鐘意含

對住依個男朋友先咁淫

依個sp唔掂

搵過個即可

三月姐你又有冇sp

佢除左唔含,其他都ok,只係次次連2q,佢要抖
上年去旅行,短短地台北,根本係酒店扑野仲多過出去

無sp 我好專一
男朋友如果第二q唔射比我會唔開心

有咩吸引力令你會淫d？想令我女人淫d

留名

平時生活佢對我超級好 當我女皇公主咁
之後佢d青筋我又超鐘意 成日lam
佢又會忍唔住叫，大jj又會有反應
之後我就開始濕，不斷引佢食左我
其實淫唔淫真係好睇個人

這些機會

咁又無 依加返工大家易攰小左
有時都一日兩次

一日2次係分開定連續

總有機會嘅，只要遇上對的人

有sp 我又唔覺得唔專一

我地只係sp關係, 我對我女朋友好好

點解有女朋友仲要有sp

有唔同玩法

你女朋友知唔知你有sp？

唔知 因為我地唔用tg/whatsapp呢d聯絡
我地用skype

我

有左sp幾耐？

近呢個斷斷續續 約過幾次 都半年
試過去天后維記過夜 對上一次就去異風情算
跟住又flirt緊個輕熟

好鐘意比女朋友奶/咬耳仔
舌頭鑽耳孔，個人好似觸電咁超爽。

口技真心爽過扑野！！！
又舒服又唔洗郁出汗。

大家要努力訓練口技

唉....成日話好攰唔想搞野真心有d sad
唔想靠打飛機過日子呀
不過三月做邊行？返工唔攰咩

估唔到旺仔你咁似我

我用tg 同sp聯絡, 上次維記冇房, 屌豪氣去左第2間貴d 既爆

表示淨係對男朋友先咸濕

skype係堅出緊先會開 平時淨係屋企開
其實一路想去酒店多過去時鐘爆房

SP都唔含？ 我果個都係SP
齋同佢含都會濕到透 成日俾佢笑我淫

返工唔覺得攰

我都係

最後呢啲post就會變一堆狗男女招sp

暫時到依加都無人留過tg

高潮係點？ 坐上去前後郁 妹妹忽然好痺 勁濕 痺到郁唔到又好想要 係咪姐係高潮左？

feel到會縮下縮下夾住條野

我男人話feel到 我就痺到腳軟

男人感覺就有條管係咁吸住你

果陣男人唔用套好易射左, 條女個ex 條撚唔粗, 佢話過同佢冇咩高潮

都問想絲打,粗撚係咁易高潮d

表示好葡萄

冇高潮

淨係捽豆果陣時有

應該關體位事 就咁男上女下其他體位都無痺 係坐上去自己前後郁 郁岩個beat就會痺...

技巧問題姐下話

其實佢技巧唔錯
Btw同歷任男友都未試過高潮

條野同西唔夾

我發現依家d後生真係純扑野

連幫條女高潮都唔識

冇男朋友

咁sad架咩
好好feel好舒服 但就係冇高潮

絲打要求爭DD WO

不過多數係咁個男人屌來屌去都係自己條女,有時悶到冇mood搞d新意

以為一直既舒服就係正

Lm

點為之新意先？

游水真係好易扯唔知點解
同男朋友游過幾次水 我唔係好識游 多數攬實佢
攬攬下佢就話其實我扯行左
我問點解佢話泳衣少布 又多身體接觸

好難講, COSPLAY 都得
做下d av劇都可以激發個男仔新鮮感
有種衝動想整到好淫咁

佢會喺我耳邊講淫野刺激我囉
我係m底淫底 但真係底得好深處
好多時去到某啲位都係會怕醜

我地都唔係好識整到高潮 好想學下無從入手 可能係太緊張 有時又唔肯定係咪即係咁 除左呢樣同土地問題之外 就無問題了

好想俾未來男朋友綁住黎屌sm我

佢會話因為你囉
之後就擒上黎磨我
真係會忍唔住喪揸佢同插佢

Btw試過想衝紅燈佢唔俾
之後用手幫我出完火我諗住訓啦
點知無啦啦係咁舔我又chok我
屌即刻硬番哂撩佢
最後都係扑左但騎足十幾分鐘唔敢轉pose
一拎出黎成條都係血好似俾人閹左咁
女友都話好撚刺激但下次不了

會唔會去廁所沖住涼會好d

正 巴打會唔會引女朋友要佢求你
之後你先瘋狂插佢

有時同男朋友扑，明明高潮唔到，乾得制已經插得有啲痛，但係仲要扮叫，扮enjoy廢時比人話死魚所以搞到我真係有小小性冷感，好辛苦好想死

仲要佢以為我真係好舒服，我已經講唔出囗

有冇絲打可以教下我點撩男朋友

成日好想俾人㩒住黎砌

成堆男人係到話好鐘意比人渣pat pat, 痴撚晒線

M底表示好想比人瘋狂壓住黎砌
被征服真係好撚爽

同好

其實我都好鐘意
但男朋友唔太鐘意
佢鐘意溫柔咁對我但我成日叫佢粗暴啲

好想扑野

估唔到咁多絲打都係淫底
搵到個配合到既另一半真係好正

令我諗起以前俾佢含
就射都唔講
射到佢成口都係
佢嬲嬲地個樣真係好正

不過已成往事

條女性冷感

太溫柔反而冇咁好FEEL

成日做戲都唔係辦法 點解唔溝通下 ?

分開 有段時間大家無工返
成日係屋企係咁扑野

我有遇過一個係超溫柔 但我唔想
我叫唔好 佢又真係停
其實我係想你屌我
心諗你咁溫柔做乜

係 我唔想呀

我都試過
有次嗌唔好啊 佢停曬手擘大眼望住我 搞到我要講 er 唔好停 即刻唔啱feel

將我潛在既淫底喚醒
佢會命令我叫我講淫野 做好淫既動作
淨係聽到佢命令我果把聲都已經濕晒

I KNOW THAT FEEL呀絲打 XDD
慾火都即時熄咁一半

女朋友就係咁
1日唔夠10次高潮都唔肯停

根本由頭到尾都係毒撚fd

I KNOW THAT FEEL TOO!!!
宜家直接話唔好停算

男朋友會玩野
我叫唔好，佢即刻停，之後話唔好呀？
咁唔要囉，想蚊返出黎。
之後我要求佢

我成日都哀求佢屌我
但我話唔好唔係真係唔好啊

男人真係好鐘意人地求佢
成日搞到濕晒好想要果陣吊我癮
要我求佢大大力插我

好葡萄

聽講沖住涼扑得唔爽
絲打試過？

正皮ed

無呀

驚女友個西會入菌
唉土地問題好撚想扑野
好掛住女友d淫叫聲同自動波騎乘

每次最後完事前既體位都㩒住黎砌足1個鐘

數學題 咁總共要砌幾多個鐘

即係每一Q 就射之前都會轉傳教式咁砌
而體位砌足1個粒鐘

根本係。。。去旅行試過！
我同佢身高差

我係好想征服人個種
特別係床上
可惜已經單身

你係絲？
係既話

有冇巴係鐘意比女朋友騎 少少M

你條女出面食飽使撚要你咩傻仔

幾好feel ga,睇佢自己表演咁~btw始終一齊沖涼好玩d

兩個都怕醜。。。佢唔主動，你去主動

天荒夜談 !!!

有冇咁撚餓

去隔離sp group 搵啦

比人征服返好正

中意男朋友錫條頸

有個S屬性既男友好正
欺負你又會錫住你...... 無晒抵抗力

有時自己都會想做個小惡魔
例如 望住佢個訓覺樣好想整醒佢
奶勻佢全身 含佢 令佢爽醒

好想買啲忌廉 朱古力醬 糖醬
吱係佢個身上博命奶

公眾地方一無人就會係咁搓佢Jj, 渣佢patpat
響屋企一坐低就bj 佢

去旅行扑d時間好癲
有時行完番酒店抖陣又扑，食完早餐準備出去玩之前又扑
但真係好撚正，有晚女友話想我開心我點都得
屌到床都塌

我
佢有時會禁我隻手去後面反屌我
好驚會un斷但又好撚爽

我都單身左成年 好撚可憐

成堆男人係到ff比人捉住黎含

lm 等睇變淫底po

去旅行真係狂啪啪啪 彌補下平時無
我地都有身高差呀 沖涼扑嘅話會後入
佢好鐘意我騎佢 但我唔係太大感覺 所以會輪流換下位

lm 學野

一齊傾下？
去sp group (3) 會搵到我tg

Sorry 呀巴打

咁多人想互射

我女朋友成日擒我 好撚咸濕

但我唔係想交配

正wor喂 我扑野with女女

Ok
Sorry打擾了

做朋友就得 sp不了

呢到有冇m男？ 想要s女

我都係，成身會軟哂

佢係街成日都會手多 揸波打pat 掃下面
著裙會畀佢攝條裙入底底

啱啱拍左拖無耐
男朋友一上地鐵就正面攬住我，仲要攬勁實
個胸係貼住佢心口貼到實一實
下面都係 feel 到有碌嘢好硬 唔好意思講唯有趴係佢心口扮訓教

男朋友第一次攬住我係沙灘表完白
之後佢攬我 我都feel到下面有d野硬硬地頂住我
不過因為怕羞，唯有扮唔知
前排同佢講返，佢話點解我會feel到
同埋話個陣好緊張

頭先搭電梯佢伸隻手揸我波
愈黎愈大膽

我男朋友都係
但我又驚又怕醜 覺得係公眾地方比人望到唔係咁好

成日都係街引佢
鍾意睇佢頂唔順想就地正法我又無能為力既樣

好懷念以前ex係街度引我偷摸我，扯到勁硬，果時又唔係著牛仔褲，真係一望就知扯緊，然後唯有拉佢同我企係度錫但下面頂到佢實一實順便遮住

我想問插係咪真係好舒服
前戲舒服定插

我男朋友著西褲同運動褲，都好顯眼
以前都揾野遮 但依加變到勁大膽
硬左仲會磨我

2個舒服係唔同。

就係搵你遮住
著d貼身既仲好磨

點先令我女朋友m d呀
我女朋友真係純都無得再純 真係成條死魚

死魚姐係做個陣唔會郁同主動？
定平時生活一齊相處都悶？

正係扑野先會
完全唔主動 完全唔想搞咁制
但係搞搞下都慢慢投入 不過好多野唔制好悶

平時相處好開心 大家好愛大家

點先可以調教男朋友S啲？
下下都要畫出腸講曬出黎好無癮

有疑問
如果配合度好高 但唔夠主動會唔會扣分

我會囉

Push

男朋友成日叫我唔好咁咸濕。

具體情況係？

樓主塊面咁爛 男朋友見到無鳩縮？

正呀s!

黐撚線
o係高登, 呢 d post 無可能捱到咁耐都唔俾毒撚屌到反皮

btw, 淫底絲打平時 d 衣著有無乜野特徵

利申: 三張幾野, 之前拍拖散左
ex 乜都怕羞, 好多野無得試

冇乜特別 多數都係著長褲 衫90%都係黑色

即係會唔會平時衣著 open d o既女
床上其實反而比較保守

咁要問下其他見識多既巴打
我係絲

求女朋友

咁熱著長褲會熱死

想問下一齊左幾耐先開始做呢啲野
有啲人一星期 有啲人就半年

我覺得一開始本身雙方就好o岩 feel o既
或者係運動型/淫底o既, 就會快 d 開始
兩邊都斯斯文文怕怕醜醜, 或者兩邊都唔太主動提, 咁就耐好多

好正

咁都要有少少感情基礎
同埋比對方feel到有心一齊
先會開始做既(我覺得)

以前ex管得嚴，淨係准著長褲
依加依個我成日都會著住條短褲短裙
之後再拎住佢隻手摸自己大髀
係到引佢

同依加依個男朋友一齊左一個月都無就啪
本身雙方都咸濕

男人老狗係ff大家捉住互含痴撚線

好想
成日扮欲拒還迎其實內心好enjoy

利申：已散

你就男人

欲拒還迎之後再比男朋友罰

反然我又好奇
女仔鍾意男朋友咸濕佢?
點先知受唔受落
身為男人
站係女仔角度 女仔應該比較被動?

真係要睇返個女仔自己本身淫唔淫底
同有無冷性感
你可以開頭錫個陣慢慢攬下摸下
之後輕輕力吹下耳仔同lam下佢
如果縮得好勁個d，同你feel到佢好反抗嘅話
咁應該唔受

我依加個男朋友成日勁温柔咁吹我lam我耳仔
成日搞到我成身無力，勁舒服

番出去啦死毒撚

一吹耳仔就好敏感(吹頸都係)
其他部位

我好想
但多數都係我咸濕佢

勁嘅話我lam佢啜佢多

你有無講佢知想佢咸濕你？
我周不時都同男朋友講想佢對自己多手d
不過佢話怕我唔鐘意，所以先忍住
之後我同佢講要多d瘋狂咸濕自己
如果唔係會唔開心 我知你係咸濕加變態ga

所以有時候都可以出聲要求下，唔好怕羞

係咁整咖哩雞
btw
有咩方法可以令到女女慾仙慾死
欲罷不能
(講緊未插,前戲既階段)

男仔真係好驚咸濕得濟女朋友唔中意
就算情侶都咁話(你知啦,實有人懶高竇,扮高貴)

未插個陣男朋友會用手 成日揾啱位
搞到黎高潮 真係會成身無力同埋好似想瀨尿咁
另外仲有lam lin，佢有時會輕力咬下
前戲佢成日扮唔知要點做 要我開口講
搞到勁shy！

都係嘅，咁但係我覺得依d野大家可以拎出黎講嘅。唔鐘意，鐘意都應該同對方講。唔係依d野忍下忍下，終有一日會爆

搵啱位係捽豆豆定g點?
咬lin又係令女女慾仙慾死

係
所以有咩都會攤出黎大家當傾下計溝通下
咁大家知道有咩可以做
有咩唔可以做
咁咪清清楚楚
好過係到9估9試
激嬲對方盞搵交嗌

我地睇戲個陣佢會主動摸我 揸哂波摸哂腳咁
佢摸我個陣會硬哂 見到佢突起一大舊就好爽

咁你有冇摸番人先?
回禮是常識吧

梗係有 一路濕吻一路摸反佢下面
一開始佢細細聲問我 你又發情呀？
係佢耳邊答佢 係呀我好想要呀
開頭佢會話 唔好呀 街黎架
後尾佢都唔理咁多
就繼續摸我 幫我件衫除埋鈕
所以有時明知會睇戲都一定會帶個靚啲既bra
杯上面仲有幾條帶個啲比佢玩
每次睇戲都好興奮

睇戲通常係我摸男朋友大髀之後太滑手唔小心摸高左 就摸到春袋同大jj

正呀 大jj 佢變到好大個陣真係好有成功感
好掛住以前住hall個陣去佢度瞓會自動波含住佢再細細力吮佢蛋蛋 佢會舒服到呀一聲

特別係街到多人既時候佢一手..
真係特別興奮到想即刻一齊番屋企

我睇戲果陣又係咁
exactly同上面段文字一樣

一手咩先得嫁?
一手騰訊?

我男朋友都好鐘意我啜同lam蛋蛋
佢又係會叫，個一下真係勁興奮

我必完之後俾人整龜頭會瀨尿
所以唔係太敢俾對方lam, 必完即刻要去痾尿

係呀聽到佢叫真係會落力啲再含佢 佢會睇住我一路話我好淫好靚 又細細力un下佢條腰真係好正
其他絲會唔會肯吞埋精？我吞埋落肚佢會好開心 錫反我

巴打好敏感
咁易潮吹

岩岩唔小心碌得快得制
睇到以為你鍾意你男朋友啜你蛋蛋
再睇多次先睇得明

岩岩唔小心碌得快得制
睇到以為你鍾意你男朋友啜你蛋蛋
再睇多次先睇得明[/quote
屌

我想瘋狂咸濕佢多啲

重想咩呀
即刻郁手啦

有時候佢會好自然咁禁住我個頭
之後屌我個口
之後佢射左我都會吞哂
第一次幫佢之後，佢發現我吞左d精 嚇親佢
佢係咁叫我吐出黎
依加佢話要我等佢射左之後 伸利比佢睇
佢話咁樣好淫好正

非gay

一深喉就會想作嘔
就會有種征服感
間唔中深一野

講過好多次
多數我主動
仲會被拒絕

你唔好彩
遇著個性冷感/對你0興趣既男人

lm...

識個絲打佢話男朋友成日都唔想搞拒絕佢
我覺得好慘

我成日係街揸佢屎忽